「光復香港，時代革命！」 應該嗌，繼續嗌，日日嗌！

呢兩日見到有冷氣房軍師，叫大家唔好嗌「光復香港，時代革命」，以免激嬲中國、以免被打為分裂勢力。

不要中計！

大家不是說好「不割蓆」嗎？而冷氣房軍師這種論調，正正就是要大家同港獨割蓆。「我反送中，但首先我反對港獨。」

很熟悉的論調。雨傘後的民氣，就是被這種割蓆、帶頭盔的言論搞散。

香港人仲生存緊已經係激嬲中國
中國係要完全控制
所有有變數既都要消除

光復香港，時代革命被扣上港獨的帽子，咁議員支持的時候會否被DQ？
有人想從政，會否被影響？

轉貼自李怡

「時代革命」是革甚麼命？革命的定義就是尋求根本性的改變。革命不一定是改朝換代，不一定是暴力與流血。工業革命，技術革命也是革命。文化大革命是在原有朝代中進行，辛亥革命實際上暴力與流血不多，有史家認為暴力與流血比日本的明治維新還少。香港的「時代革命」，就是要把被中共港共徹底破壞了的一國兩制、港人治港作根本性的改變。

好多老一輩嘅人聽到革命就覺得反感
希望大家嗌嘅時候不忘解釋下比身邊人知
今日分享完真係多咗人理解我地

光復香港 時代革命

但有人會問：集中五大訴求！港獨是離題，「光復香港，時代革命」呢句口號，只是騎劫運動。

錯！錯！錯！

大家記得成場抗爭既起點係乜？係反送中呀！

點解反送中？

送中條例唔係一條普通既惡法，而是要將中國法律既魔掌伸入香港的毒計。

點解反送中？因為我們相信，香港不應該行中國法律。簡單講：Hong Kong is not China 呀！

即係話，慳返個頭盔啦，從 day 1 開始成個運動就係分裂運動：我們反對香港成為中國法律的管豁區！頭已濕，仲想帶頭盔，同我帶副 full gear 上前線！

或者選大眾容易接受的口號？
多些討論，讓大家思考是好事。

應該多d做文宣 以正視聽

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

口號可以照嗌

根本成個運動，就係要宣告一樣野：香港行香港法律，中國彈開！

而再推論一下，結論就只有一樣野：香港人話香港事！

在1980年代，我地既父母輩話：高度自治，港人治港。

在2003年，我地既叔父輩高喊：還政於民！

講來講去，都係一樣野：主權在民。

但中國邏輯，就是主權在黨。在地方講主權在民，就是搞分裂。

話知你熱愛祖國河山、五千年源遠流長既文化，講得出「還政於民」四個字，就是反對「主權在黨」。你說你愛國，想孝感動天。但中國已是黨天下，睬你有味。

有人話：「我愛民主、衛自由，要還政於民，但首先我反對港獨。」好，沒有人應該為自己的認同道歉，但邏輯就是邏輯。你做大中華膠是你的自由，但理性教我如此說：I don’t know what 7 are you saying!

其實大家問心，有邊個真心想俾中國人話事？就算係親中媚共果批，咪又係為著數。而新移民呢，大可回一句：臭你又奶？你落黎，都係因為 Hong Kong is not China 咋！

大家要誠實一點。好，你覺得你是中華兒女，嘓我問你：一國一制，共享做中國人的榮耀，你制唔制。

「香港可以利用自己的獨特制度，貢獻祖國......」

唉，咪轉移話題，講啲自己都唔信既野啦！

你心底就是不想做中國人呀！

親中媚共果批人就唔理，佢哋擺設為利益出賣良心，可以不論。但講民主回歸果班呢，表面上係好愛國，但真係咁愛國，就排除萬難一國一制嘛！愛國，點解要保留香港既殖民地特權？講到底，佢地講愛國、講回歸，只係因為愛國政治正確、殖民地統治政治不正確，但心底還是應為 Hong Kong is not China。口不對心，咪搞出民主回歸呢個四不像。

我唔認為前輩們是壞人，但邏輯不通就是不通。柒左就要認，你話係咪？